求科幻電影推介

最好係近年既 好似有外星人之類
喪屍片都得